====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La paire de ciseaux requiert une grande précision et suppose d ' opérer des choix .
Entity Name (Type) :: La paire de ciseaux (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
La paire de ciseaux (MISC)
Total entitiy counts: 1

